等一束永未來的花

鐘意左個女仔，但佢仲未放得低，仲會幫ex講好說話
佢地拍左拖3年，分左手之後佢ex話會等佢，但一個月之後識左條新女
佢仲話人地可能係水泡呢，可能好快分手....

其實點解? 人地話會等，但冇咁做，如果佢真係鐘意你，佢就唔會同其他人一齊，如果佢真係咁聽你話，咁鐘意你，就唔會搵其他女仔
我呢? 冇錯，你冇叫我關心你，但全部都係我自願嘅，我有好多機會都reject左，因為我一直等你可能你地都會話我傻仔，話我為左一棵樹放棄一個森林，但我只知道想追自己想要的人
或者你拒絕我是一世的決定，但我會講完唔做，話等但唔會真係等

ex係咪世界上最仆街嘅人？